打機遊擊策略

前幾日打機去救隊友
救唔成仲扣左唔少血
救唔到被怪攻緊城嘅隊友
真係灰撚左
呢幾日我就諗
點樣先可以報仇殺怪
究竟未來可以點做

spawn kill

難啲
打得怪多都知啲怪有偵測範圍
Spawn點有幾傻怪做哨兵加上支援快
所以要有段距離同瞄準落單嘅嗰一組怪

推推推

打機啊唔係無人傾啊？

屌 推

其實兩三個人一組已經可以做到好多嘢
唔洗次次都一班人企埋一齊硬碰硬嘅

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:講緊古惑仔online